梁游呢兩隻鬼又話幫梁振英連任，辦事不力抵dq啦

抵比人dq啦